（有圖）突發 C朗美斯兩大球王於俄羅斯巧遇 互相扶持 表達安慰

隻手好恐怖

牙朗豬波仲要矮埋

美斯飲蒙牛高咗